\newgeometry{left=1in,right=1in,top=1in}

\thispagestyle{empty}

\begin{center}
\includegraphics{logo_unipd}
\end{center}

\vspace{15mm}

Sede Amministrativa: Università degli Studi di Padova

Dipartimento di Biologia

\vspace{15mm}

SCUOLA DI DOTTORATO DI RICERCA IN: BIOSCIENZE E BIOTECNOLOGIE

INDIRIZZO: BIOCHIMICA E BIOFISICA

CICLO: XXVI

\vspace{40mm}

\begin{center}
\textbf{COMPUTATIONAL ANALYSIS AND ANNOTATION OF PROTEOME DATA: SEQUENCE, STRUCTURE, FUNCTION AND INTERACTIONS}
\end{center}

\vspace{40mm}

\textbf{Direttore della Scuola:} Ch.mo Prof. Giuseppe Zanotti

\textbf{Coordinator d'indirizzo:} Ch.mo Prof. Fabio Di Lisa

\textbf{Supervisore:} Ch.mo Prof. Silvio C.E. Tosatto

\vspace{20mm}

\hfill \textbf{Dottorando:} Tomás Di Domenico

\restoregeometry
